佛州侵粉出動航母級大船撐侵

樓主係唔係對航母既體積有咩誤解

This is aircraft carrier

冇呀我見twitter啲中文tweet咁寫 我照跟

呢d叫躉船

根本選統選舉就係玩搖擺州
Florida

搖擺州最值得擺資源，拜登團隊信錯民調，結果浪費資源起德州

firemen?

太大貪

JOKE 2020

屌笑到我
點睇都係內河船級嘅size啫

得幾架車就叫航母

photoshop 定真

航母轉移基地時, 幫水兵搬埋架車走

德州今屆好難啦，過多幾屆就難講

乜唔係優惠搬走艦載機

優先

好似話好多blue states人搬去red states沖淡

邊度有得睇

係，尤其德州係gop最大票倉，變藍就真係唔使選

只係選民登記，唔係投票結果

我知 但想有link入去睇

屌 同支共一樣玩人口殖民

班仆街唔想響加州交重稅就走去德州
然後又投番Dems

蝗蟲

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

一架最細既航母都大過台灣島，細香港少少

你講乜柒

唔單旨稅, 仲有非法移民, 入學同犯罪問題

啲大州eg. 加州/伊利諾啲治安同homeless好嚴重

左膠：露對波撐登

最後德州變埋藍變埋重稅

ford class

垃圾p 牌仔 人講咩你講咩 你隻眼生係屎忽度嫁

點樣又大過台灣嘅同時又細過香港

點解次次撐侵活動，就係威係勢，人頭湧湧
但拜登嗰啲就小貓三四隻

但民調明明拜登贏

做乜膠

個選舉愈來愈唔似選舉

幾型

拜登強調防疫 唔搞密集式活動

航母，弱智真係弱智。

講就係咁講
而拜燈出現永遠唔係冇人理佢就係得幾慢人

呢度好多兒登仔都好信民調㗎

1.民調中表示支持登嘅好多可能係反侵，而唔係熱烈支持登，所以唔會出席活動
2.唔出席活動/未die hard到有出席活動嘅熱情，唔代表冇足夠決心喺民調中表示支持佢同埋投票支持佢 （始終我去唔去活動同我有冇投票心水同埋會唔會投票係兩回事）
3.民主黨講防疫 社交距離唔搞大型活動

1同2我覺得有關聯

放落去大概咁上下大

呢個係民調定係登記人數？

咁撚大既咩

唔好吹咁大ok?

仲有搖擺賓州

日本沈沒？

PR: 假的，唔好信

真心癲

繼續呃自己

選民登記得我地拜登會投票
侵粉一定會投？

Texas Wisconsin Florida Michigan
所謂民調trump 都開始lead
差Pennsylvania

I’m assuming you have a brain, please use it

仲有NV

呢度要贏幾多個先夠

你D 乜柒民調啊？

拜登嬴硬

一齊Make China Great Again!!

乜春呀，大天使號都無咁撚大啦

應該放咗係下面個層

有可能全部贏 同2016一樣
Wisconsin 大機會保住
睇Pennsylvania
理論上輸一個賓州都夠做

NV 其實有得衝 有機贏

trump

無得點樣

屌 好仆街 同支那人有咩分別

識條友做助選工作人員佢自己估緊

Make CP great again

你話我天馬行空都好

我覺得今次會有NY

New York

真

點解咁覺得

侵好勁 又贏奶登

岩啊,香港大過台灣島

難啲呱 CA NY都輸得 左派可以解散重組

不過佢地故意唔去拉票
畀人一種自救感覺

Real

屌曬班死Leftard

福利社會，正
交稅？ 走先

呢隻船都唔係 一塊工作平台比後面隻tug boat住你黎行
你對航母既認知係咪有d誤解

真 攬炒

咁個感覺係幾良好
唔使拉票民調都領先咁多

最好班左膠見民調領先咁多就索性唔撚去投當正贏硬

完美展現侵粉常識

有michigan wisconsin florida唔洗要penn都贏到啦

暫時睇落賓州真係最難，其實賓州算係淺藍州嚟，88-12年都係dem贏

WIN BIG IN PENNSYLVANIA!

講真我睇好佢贏到大部分swing states
但賓州就真係未必

TEXAS都贏唔到就死得啦

係但正如前面所講好多民主黨人搬咗去德州住

加州人

搞到由深紅州變緊淺紅

一年九萬個去Texas
Dont california my texas!

雖然民主黨提出social distance 搞到造勢大會真係小貓3 4隻
但拜登係連網上流量都輸比侵輸得好勁
同埋我到而家都諗唔明既然咁重視防疫 咁點解拜登早排仲要飛黎飛去跑行程 應該係純網上造勢先合理

可能好一部分只係反侵而支持拜登咁網上唔睇拜登嘅野都好正常啫

唉真係好撚柒 上連登好似睇d content farm 咁

你講緊呢啲航母？

大城市不摟都藍，d 人要搬去d 細county先沖得淡唔係嘅話都無分別

航母

選舉人票唔係成個state計?

聽條友9up

好撚架勢整到啲嘢大大舊先夠威
拜登必勝

Nimitz class 嚟

sor眼殘

部分會自己飛去，太遠有空中加油機增程

好有錢
搭船最平唔用, 自己晒油飛過去

民主黨開始吹緊大雞箍黑人票

侵係幾重口味

GOP有咩對策
跟住吹？

唔清楚以前係咪大選前兩個半星期咁做

唔知 淨係知開始吹雞箍黑人票

難得今屆多咗黑人支持

等我特登click入黎睇下民間有咩船有航母級

可能民主黨怕黑人唔投票

其實好難講，CA人走得既多數中上流既blue，若果gop守到呢浸移民改變佢地只投blue既想法，咁CA 個blue盤就不穩會flip返向紅

賓州可能因為係拜登鄉下，所以今屆比較難選

我登必勝啦，我登訓係度都贏啦

其實我都有諗過，班後生既打工仔一向支持開dem, 但如果到佢爬到上中產仲會唔會支持呢? dem主張加稅喎

共和黨Texas=民主黨California

之前有post話obama出山

如果整到變返加州咁
1.點解要嚟
2.仲可以搬去邊個大州

Sor 搞錯咗以為senate 係計county

New York深藍
同加州一樣冇可能

ChinaJoe

就算有土地大州，人口、經濟、氣候都唔及加/德州

就係奧巴馬同敗登2條撚樣8年出賣曬班黑人，侵呢4年做左勁多野幫左幾多黑人社區，黑人真係好多都支持侵

直接D講受夠重税既加州人最想去低税既加州，但又自命清高覺得德州牛仔文化先投gop，係死要挽回面子底下投dem

咁搞落去可能遲早要受返重稅

咁叫航母級
愛侵力真係弱智唔係講笑

其實有本事咪去紐約，甚至再東D去新澤西、麻省大城市，呢D都係blue 到不行，不過加州同香港一樣都係迫到死，所以會優先選擇德州，起碼對比東北更廣闊又近

又玩以偏概全

去到咁東

首先要分開參眾議員同州長先，內政係州長話事，雖然我覺得就算dem上都唔會即加税，唔怕暴動咩

我覺得好多dem嘅選民會覺得gop係redneck 鄉下佬睇唔起佢哋
所以移咗去德州都繼續投dem

連登都有堆左膠自命清高㗎

大過台灣即係有一個新澤西州同麻薩諸塞州咁大
巨人國咩有咩可能

咁要有咁既質素又藍既除左東北好難搵近既可以北上次一兩級Oregon 同Washington 既，不過未必好過唔搬，Minnesota就俾blm搞到好嚴重，Illinois 除左Chicago之外其他都唔適合城市人仲要都係迫， pa以前都唔差既，但又俾dem搞到幾差下，其實大部分rust bell俾dem搞到人口工業外流，Virginia 你唔係係個度住好耐既有錢佬或準備退休都唔好去啦

但係佢哋唔會明呢班redneck 既牛仔點樣將德州發展到今時今日咁亦好多唔肯融入人地文化，不過佢地真係頂唔順都會再搬

之前睇其他巴打講，喬治亞都畀加州人搞到越來越藍

巴打好熟美國概況

GA唔算傳統深紅既最大問題係Dem唔怕係CA趕走幾多人，因為佢地會用引入大量移民去補個數，所以個popular vote唔會點跌，到頭來靠CA人覺醒先有用

其實加州都有唔少counties係紅
但人口集中嘅都係藍

我睇大量加州移民片今次大選逐個州開黎睇下

最慘係dem係ca要求不用id即可投票，難民同非法移民都有得投

呢樣嘢咁撚痴線啲人都接受到？

頂上對決

要求緊啫，不過佢地左到痴線，唔理dem用州既鈔票轉選票

佐敦治醫院亞真係依幾年有堆radical left 出現
不過整體應該都淺紅

可能佢睇開支那個的

冇id
點種票都得啦

睇唔到

平時我都玩開搖擺賓州

search leaving California 大把片睇，不過主因係收太多移民/ 難民引致極多homeless ，有大部分仲會搶劫同吸毒；市政差劣加人口太密令到鼠患問題嚴重，由於政治正確警察執法困難導致治安極差；大量人口流失導致好多商鋪結業造成更多失業人口，個惡性循環不停loop落去

機師順手儲飛行時數

seaech California exodus

你睇CA紅既郡人口先講啦 就算畀侵拎到100%票 一個LA SF可以抵消返曬

Super silent majority

唔接受都係咁

所以trump 上屆打illegal immigration

所以一定要燒到LA同SF 大批人頂唔順先得，仲有一個大問題係CA好多華人，呢D華人好多都聽中國話要投俾邊個

印像中好似得侵侵有咁既動員力? 我未見過有一個總統咁樣萬民愛戴

如果係真，ca 個洲長都好撚仆街
左膠既地方自己唔撚接收d 非法移民

NY左膠, 金融膠橫行, 點會唔係登贏

躉船又未至於既....

但係似運車船?!

(一定唔係航母)

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區